(討論)有冇人食緊精神科藥物?

唔食又會病發,食左個人又成日眼訓冇性慾,我覺得自己個人既情感都淡薄埋,無咩動力慾望,

我覺得有食藥先會明個感受,其實有時都會擔心咁就一世,有病仲要好似好難搵到伴侶

利申:食左藥10年,暫時有返工

睇下有冇同路人討論下如何面對生活壓力及藥物副作用

召集所有精神病情緒病患者（3）

去呢度傾下 雖然post唔係我開